又話 遊行/集會>死線>升級？

希望大家唔好比818呢啲假勝利 一時三刻嘅興奮沖昏頭腦

今次遊行/集會就做左

大家係咪要定定死線？

如果死線831前，咁831係咪升級？

9月就黎嚟，好多老師學生都要返工返學

係咪應該將時間提早？

再諗諗，唔好話五大訴求，邊個一個訴求係政府有回應過？有完成過？

比時間政府拖落去，等埸運動瓦解，大家又甘唔甘心？

五大訴求

尋日灣仔橋底有條攞mic嘅大叫林鄭
其他人大叫下台已經知出事

缺一不可

【團結就是力量】前線、後勤 取替 勇武、和理非

都唔知你地興奮咩
依家五大訴求有邊個實現咗呀？
贏 邊撚度有贏呀？

831條申請路線本質上已經升級
7月尾8月頭內耗太大
我地唔急
反而有人70周年急啲

推啊 23號升級?

呢個根本唔係問題核心黎 佢落完台 比返689上又點話？一個訴求都唔會比你達成

無錯，和理非做盾 勇武做矛
定立死線 回應訴求 否則行動升級
停止捉鬼 團結一致 訴求缺一否可
推撚爆呢個po

要拎返主動權，我地由7月頭開始已經唔記得左呢樣野

無呀
6條人命
700幾人比人拉
無數手足受傷後遺症
有咩進度？完成左咩目標？

想同前線手足講，我地先係要多謝你地不離不棄既個一方

尋日咪係遊行 今日俾政府回應
唔回應嘅星期六日咪升級

唔好再吹咩運動就嚟完
尋日仲有咁多人出嚟啫係仲有好多後勤手足撐我地
唔可以俾人地分化我地

到時抗爭就回歸假日抗爭，希望大家仲有團火

831升級！！勇武主導

個人認為要開gp/post 集體com個死線既確實日子 再com埋篇宣言for升級 最後就透過民間記者會嗰陣 一野轟落去 大家點睇？

［ 8 2 4 召 集 ］ 機 場 交 通 壓 力 測 試

其實9月1星期日就係今次deadline
831行完要即表態
否則升級罷課

死線已定!!!

200萬+1 > 777: 收到，唔理
170萬+6 > 777: 你地阻住條路

開post唔係想分化
而係想引起關注，推落定死線然後升級呢一步
同時亦引起討論，睇下埸運動應該點走

呢個都係重點

民間記者會今日會開，希望會提到死線/ 我地市民達到共識再遞上去講

823 人鏈